tabata 4 mins真係＝跑一個鐘

我今早做咗4分鐘 可能因為我動作慢
脂肪多 有啲動作做唔準 有啲動作唔夠佢快
感覺都係一般 都係跑步好似適合啲
不過tabata真係運作身體好多部份
對我呢啲肥胖人仕當係熱身唔錯

哈.大隻左醒左

tabata係唔錯
keep住做好快瘦

跑你老母一個鐘咩

咁叻嘅你

我覺得每日跟佢半個鐘係唔錯
多部份都郁動

有冇相

手中無相心中有相IS OK,用腦諗下

平時冇乜運動一做tabata就抽筋

1. The Tabata Takedown

Do 20 seconds of high-intensity pedaling (“an all-out sprint,” says Henderson), then rest for 10 seconds; repeat for 10 reps—that’s the first set. Rest three to five minutes—“so you’ve recuperated enough to put in the desired intensity”—then repeat for two more sets.

try this tabata

但係我跟唔到
人哋做三十下我先做到15下

呢個tabata 係踩stationary bike
all out sprint係同自己比較

可能啲動作太快
我今早跟呢個bb班 叭下踢腳做得幾下

以cal計, 你跑一小時大約消到300-400卡, 你做tabata 4 mins肯定無, 不過有做好過無做, 所有呢d手段都係加大熱量消耗, 減脂一句到尾, 最緊要係要有cal deficit, 多肉少carbs, 3分靠操, 7分靠食

試下做4組 組間抖1分鐘
每日都係20分鐘 效果好好

TABATA 會有少少後燃同埋視乎動作有啲可以練到肌肉，變上增加代謝，不過單純以消耗卡路里計一定冇得同一個鐘頭cardio比較。同埋一定唔會淨係做一組四分鐘咁少。